[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

利申:有3個位
快！！
信唔過可以起我底睇我既po
快

推

推呀

美林村，銅鑼灣村中間出獅隧條路有road blocks

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

幫推

幫手推俾有需要既巴絲

講埋去邊啦

上車後最好夾下口供簡介下咩名,頭先去食飯跟住去唱k,費事狗問起上嚟口啞啞然後老屈

係tg講會否安全啲？

當然啦

成日驚呢D係陷阱
始終呢度好多鬼